覺唔覺惡惡地嘅女仔好正?

食開好野啵,ching

iu bb

咁唔計啦本身都正

我意思係有加乘
本身7分變9分etc
本身-5分變-50分
Etc

靚女就算幾惡都正

-5變-50

覺

係港女都惡惡地架啦

然後恨恨地扣佢50分

對出面惡，對自己嗲既個下反差仲正

就係要呢種得自己先unlock到佢溫柔一面嘅感覺

欣宜都好惡架